{
    "(and :count more error)": "(그리고 :count개 이상의 오류)",
    "(and :count more errors)": "(그리고 :count개 이상의 오류)",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "Forbidden": "권한 없음",
    "Go to page :page": ":Page 페이지로 이동",
    "Hello!": "안녕하세요!",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "계정을 생성하지 않았다면 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "귀하께서 비밀번호 재설정을 요청하지 않으셨다면, 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you're having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "\":actionText\" 버튼을 클릭하는 중에 문제가 있는 경우 아래 URL을 복사하여\n웹 브라우저에 붙여넣으세요:",
    "Login": "로그인",
    "Logout": "로그아웃",
    "Not Found": "찾을 수 없습니다",
    "of": "의",
    "Page Expired": "만료된 페이지",
    "Pagination Navigation": "페이지네이션 내비게이션",
    "Payment Required": "결제 필요",
    "Please click the button below to verify your email address.": "이메일 주소를 확인하려면 아래 버튼을 클릭하십시오.",
    "Regards": "안부",
    "Register": "회원가입",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Reset Password Notification": "비밀번호 재설정 알림",
    "results": "결과",
    "Server Error": "서버 오류",
    "Service Unavailable": "서비스를 사용할 수 없습니다.",
    "Showing": "보기",
    "The given data was invalid.": "제공된 데이터가 유효하지 않습니다.",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "이 비밀번호 재설정 링크는 :count분 후에 만료됩니다.",
    "to": "에",
    "Toggle navigation": "내비게이션 전환",
    "Too Many Requests": "너무 많은 요청",
    "Unauthorized": "인증되지 않음",
    "Verify Email Address": "이메일 주소 확인",
    "Whoops!": "저런!",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "귀하의 계정에 대한 비밀번호 재설정이 요청되어 이 메일이 발송되었습니다.",
    "Ai Trade adopts one-click automatic operation, fully intelligent analysis of the market, digital currency risks, and optimal investment probability, which is convenient and maximizes your profits.": "Ai Trade는 원클릭 자동 운영, 시장에 대한 완전한 지능 분석, 디지털 통화 위험 및 최적의 투자 확률을 채택하여 편리하고 이익을 극대화합니다.",
    "Every transaction in Ethereum needs to deduct network fees. Depending on the membership level, we will deduct some of the fees.": "이더리움의 모든 거래는 네트워크 수수료를 공제해야 합니다. 회원 등급에 따라 수수료의 일부를 차감합니다.",
    "The user has already synced": "사용자가 이미 동기화했습니다.",
    "Liquidation protection": "청산 보호",
    "Coin not found": "동전을 찾을 수 없습니다",
    "Your daily withdrawal times have reached the VIP limit, please upgrade VIP": "일일 출금 횟수가 VIP 한도에 도달했습니다. VIP를 업그레이드하십시오.",
    "When the market fluctuates violently, you can set the maximum loss amount. When the loss is greater than the set amount, the system will automatically close the position for you to avoid a single large loss.": "시장이 심하게 변동할 때 최대 손실 금액을 설정할 수 있습니다. 손실이 설정된 금액보다 크면 시스템은 단일 큰 손실을 피하기 위해 자동으로 포지션을 닫습니다.",
    "Members can send private messages to designated members through the system's message.": "회원은 시스템의 메시지를 통해 지정된 회원에게 개인 메시지를 보낼 수 있습니다.",
    "You already start a Ai Trade": "당신은 이미 Ai Trade를 시작했습니다",
    "Promotion first notice": "프로모션 첫 공지",
    "Profit is not exists": "이익이 존재하지 않습니다",
    "Your airdrop balance is not enough": "에어드랍 잔액이 충분하지 않습니다.",
    "Web3 transaction receipt status is not OK": "Web3 거래 접수 상태가 양호하지 않음",
    "Send a gift": "선물을 보내다",
    "address does not exist": "주소가 존재하지 않습니다",
    "The withdrawal has been sent to the friend.": "인출이 친구에게 전송되었습니다.",
    "Minimum APY Guarantee": "최소 APY 보증",
    "Coin address is wrong.": "코인 주소가 잘못되었습니다.",
    "Your withdrawable balance is insufficient": "인출 가능 잔액이 부족합니다.",
    "Profit guarantee": "이익보장",
    "The longer the staking term is set, the more profit and the higher the stability will be obtained.": "스테이킹 기간이 길수록 더 많은 수익과 더 높은 안정성을 얻을 수 있습니다.",
    "The withdrawal was approved by other friends.": "철수는 다른 친구들에 의해 승인되었습니다.",
    "Staking term": "스테이킹 기간",
    "Members can view the contact information of each other's social software and find each other through social software.": "회원은 서로의 소셜 소프트웨어의 연락처 정보를 볼 수 있고 소셜 소프트웨어를 통해 서로를 찾을 수 있습니다.",
    "Daily referral bonus. If the number of referrals exceeds the number of daily referrals, there will be no corresponding commission. Recommend 1 person 10USDC.": "일일 추천 보너스. 추천인 수가 일일 추천인 수를 초과하는 경우 해당 수수료는 없습니다. 1인 10USDC를 추천합니다.",
    "Canceled by user": "사용자가 취소함",
    "Number of withdrawals": "인출 횟수",
    "You balance is not enough": "당신은 균형이 충분하지 않습니다",
    "In order to ensure that all members' activities are carried out in the Coinbase wallet, vip0 members need to verify the wallet balance when making withdrawal, and the maximum amount of payment = wallet balance.": "모든 구성원의 활동이 Coinbase 지갑에서 이루어지도록 하기 위해 vip0 회원은 출금 시 지갑 잔액을 확인해야 하며, 최대 결제 금액 = 지갑 잔액을 확인해야 합니다.",
    "When the income is less than the minimum guarantee, Ai trade will automatically make up the income, and the higher the level, the higher the guaranteed APY.": "소득이 최소 보장액 미만일 경우 Ai 무역이 자동으로 소득을 보충하고 수준이 높을수록 보장된 APY가 높아집니다.",
    "The passport number is exists, please change another passport number": "여권 번호가 존재합니다. 다른 여권 번호로 변경하십시오.",
    "View contact details": "연락처 세부정보 보기",
    "Exchange Successful, current exchange fee is": "교환 성공, 현재 교환 수수료는",
    "Transaction is exists": "거래가 존재합니다",
    "The withdrawal amount is not $30": "인출 금액이 30달러가 아닙니다.",
    "You need staking from wallet": "지갑에서 스테이킹이 필요합니다",
    "You can not send gift, please upgrade your vip level": "선물을 보낼 수 없습니다. VIP 레벨을 업그레이드하세요.",
    "There is no quota in the gift": "선물에 할당량이 없습니다",
    "The code is invalid": "코드가 잘못되었습니다.",
    "User is not exists": "사용자가 존재하지 않습니다",
    "You are already trailed": "당신은 이미 추적되었습니다",
    "System error, pleas contact administrator": "시스템 오류, 관리자에게 문의하십시오",
    "You have not been authenticated. After authentication, the withdrawal function will be enabled. Thank you!": "인증되지 않았습니다. 인증 후 출금 기능이 활성화됩니다. 감사합니다!",
    "The friend haven't follow you": "친구가 당신을 팔로우하지 않았습니다.",
    "You are running AI Trade now, not allow to decrease duration": "당신은 지금 AI 거래를 실행하고 있습니다. 기간을 줄이는 것을 허용하지 않습니다.",
    "The amount of each withdrawal.": "각 인출 금액.",
    "You haven't start a ai trade": "AI 거래를 시작하지 않았습니다.",
    "You can only process orders with no more than 7 days": "7일 이내의 주문만 처리할 수 있습니다.",
    "Network fee": "네트워크 요금",
    "Turn on the profit guarantee. When the APY profit is lower than 5%, the system will automatically transfer the difference from the fund pool to make up your profit, ensuring that your profit per round is not less than 5%.": "이익 보장을 켜십시오. APY 수익이 5% 미만이면 시스템이 자동으로 펀드 풀에서 차액을 이체하여 수익을 보충하므로 라운드당 수익이 5% 이상이 되도록 합니다.",
    "You are not on the list to invite help": "도움을 요청할 목록에 없습니다.",
    "Assets is not exists": "애셋이 존재하지 않습니다.",
    "Automatically convert profitable tokens into USDC without any fee, so that you can be more aware of whether your investment is profitable, and avoid affecting the direction of investment due to the decline in the market value of tokens.": "수익성 있는 토큰을 수수료 없이 자동으로 USDC로 전환하여 투자가 수익성이 있는지 더 잘 알 수 있고 토큰의 시장 가치 하락으로 인한 투자 방향에 영향을 미치지 않도록 합니다.",
    "You are currently in the trial period, and you need USDC/USDT worth $1000 in your wallet for withdrawal": "현재 체험 기간 중이며 출금을 위해서는 지갑에 $1000 상당의 USDC/USDT가 필요합니다.",
    "When the leverage is turned on, the automatic loan and repayment functions will also be turned on. The whole process does not require mortgages, automatic lending, and charging of handling fees when the income is completed, which is easy and convenient.": "레버리지가 켜지면 자동 대출 및 상환 기능도 켜집니다. 전 과정에 모기지, 자동 대출, 소득 완료 시 수수료 부과 등이 필요하지 않아 쉽고 편리합니다.",
    "Customize online status": "온라인 상태 사용자 정의",
    "Can not follow/unfollow self": "자신을 팔로우/언팔로우할 수 없습니다.",
    "Please upgrade your vip level": "VIP 레벨을 업그레이드하십시오",
    "invalid asset type": "잘못된 자산 유형",
    "Automatic exchange is not closed": "자동 교환이 닫히지 않음",
    "No target address": "대상 주소 없음",
    "You need to stake at least ": "최소한 스테이크해야합니다",
    "When high-yield and quota-limited activities, it will be pushed to higher-level members first.": "고수익 및 할당량 제한 활동시 상위 등급 회원에게 먼저 푸시됩니다.",
    "Maximum withdrawal limit": "최대 인출 한도",
    "The system config is not set": "시스템 구성이 설정되지 않았습니다.",
    "Minimum withdrawal limit": "최소 인출 한도",
    "Members can hide automatic online status, no way to let others know you are online.": "회원은 자동 온라인 상태를 숨길 수 있으며 다른 사람에게 귀하가 온라인 상태임을 알릴 방법이 없습니다.",
    "Automatic Airdrop Bonus": "자동 에어드랍 보너스",
    "Your friend's daily assistance has reached the upper limit": "친구의 일일 지원이 상한에 도달했습니다.",
    "Automatic exchange": "자동 교환",
    "Withdrawal time": "출금시간",
    "Automatic staking": "자동 스테이킹",
    "We provide a 7*24-hour exclusive customer service manager for senior VIP members to solve all problems for members.": "회원의 모든 문제를 해결하기 위해 시니어 VIP 회원을 위한 7*24시간 전담 고객 서비스 관리자를 제공합니다.",
    "Your wallet address is wrong": "지갑 주소가 잘못되었습니다.",
    "Hash is already exist": "해시가 이미 존재합니다.",
    "Leveraged investment": "레버리지 투자",
    "Automatic withdrawal": "자동출금",
    "Daily Referral Rewards": "일일 추천 보상",
    "The gift was not initiated by you": "귀하가 시작한 선물이 아닙니다.",
    "E-mail notification": "이메일 알림",
    "Please select a prevent liquidation amount": "청산 방지 금액을 선택하세요.",
    "For first-level referrals, you will get a percentage of his daily earnings.": "1단계 추천의 경우 일일 수입의 일정 비율을 받게 됩니다.",
    "You need to have USDC/USDT in your wallet that exceeds the value of the withdrawal amount": "지갑에 출금 금액 이상의 USDC/USDT가 있어야 합니다.",
    "Level 1 refer (yield)": "레벨 1 참조(수익률)",
    "Passed the review and issued manually, the transaction hash needs to be uploaded": "검토를 통과하고 수동으로 발행되었으므로 트랜잭션 해시를 업로드해야 합니다.",
    "The max lever is": "최대 레버는",
    "The nickname is exists, please change another nickname": "닉네임이 존재합니다. 다른 닉네임을 변경하십시오.",
    "Incorrect status, cannot approve": "잘못된 상태, 승인할 수 없음",
    "This record is not yours": "이 기록은 당신의 것이 아닙니다",
    "You have already bought this loyalty!": "당신은 이미 이 충성도를 샀습니다!",
    "Binding personal mailbox, you can receive each round of profit information, deposit and withdrawal information, and important system notifications at any time to avoid irreparable losses caused by market fluctuations.": "시세 변동으로 인한 돌이킬 수 없는 손실을 방지하기 위해 개인 사서함을 바인딩하면 매 라운드 수익 정보, 입출금 정보 및 중요한 시스템 알림을 언제든지 받을 수 있습니다.",
    "You had received this gift": "당신은 이 선물을 받았습니다.",
    "Your wallet balance not enough, Please upgrade your vip level": "지갑 잔액이 부족합니다. VIP 레벨을 업그레이드하세요.",
    "Trial bonus": "시험 보너스",
    "Please select a automatic withdrawal amount": "자동출금금액을 선택해주세요",
    "when above VIP3, the amount of automatic withdrawal can be set. When the profit reaches the set amount, the system will automatically apply for withdrawal and automatically transfer to your designated account.": "VIP3 이상일 때 자동 출금 금액을 설정할 수 있습니다. 수익이 설정된 금액에 도달하면 시스템에서 자동으로 출금을 신청하고 지정된 계좌로 자동 이체됩니다.",
    "Members can choose USDC or airdrop coupons from their own assets to send gifts, and other members can receive the corresponding gifts through the link you send.": "회원은 자신의 자산에서 USDC 또는 에어드롭 쿠폰을 선택하여 선물을 보낼 수 있으며, 다른 회원은 내가 보내는 링크를 통해 해당 선물을 받을 수 있습니다.",
    "User not login": "사용자가 로그인하지 않음",
    "You had processed this profit": "이 이익을 처리했습니다.",
    "Your single withdrawal amount has reached the VIP limit, please upgrade VIP": "단일 인출 금액이 VIP 한도에 도달했습니다. VIP를 업그레이드하십시오.",
    "Your withdrawable balance is not enough": "인출 가능 잔액이 충분하지 않습니다.",
    "You can't modify duration, please upgrade your vip level": "기간을 수정할 수 없습니다. VIP 레벨을 업그레이드하세요.",
    "The exchange amount is less then min": "교환 금액은 최소보다 적습니다.",
    "The leverage multiples that can be opened for each level are different. The higher the leverage, the higher the income.": "레벨별로 열 수 있는 레버리지 배수는 다릅니다. 레버리지가 높을수록 소득이 높아집니다.",
    "Loan charges": "대출 수수료",
    "You haven't verify email": "이메일을 확인하지 않았습니다.",
    "Investment Leveraged": "투자 레버리지",
    "Your daily assistance has reached the upper limit": "일일 지원이 상한에 도달했습니다.",
    "The user is not exists": "사용자가 존재하지 않습니다",
    "invalid pending type": "잘못된 보류 유형",
    "The gift is not found": "선물을 찾을 수 없습니다",
    "invalid pending status": "잘못된 보류 상태",
    "For second-level referrals, you will receive a percentage of his daily earnings.": "2단계 추천의 경우 일일 수입의 일정 비율을 받게 됩니다.",
    "You are in trail, please waiting for finish the trail": "당신은 트레일에 있습니다. 트레일이 끝날 때까지 기다리십시오.",
    "The email validate code is not correct": "이메일 확인 코드가 올바르지 않습니다.",
    "From address is wrong.": "보낸사람 주소가 잘못되었습니다.",
    "The transaction hash cannot be recognized": "트랜잭션 해시를 인식할 수 없습니다.",
    "If the audit is not passed, the reason needs to be provided": "감사를 통과하지 못한 경우 이유를 제공해야 합니다.",
    "Withdrawal verification": "출금 확인",
    "User does not exist": "사용자가 존재하지 않습니다",
    "Automatically participate in profit ranking activities, when the prize pool reaches 1 million USDC, it will automatically airdrop 500,000 USDC.": "수익 순위 활동에 자동으로 참여하고 상금 풀이 1백만 USDC에 도달하면 자동으로 500,000 USDC를 에어드롭합니다.",
    "For third-level referrals, you will receive a percentage of his daily earnings.": "3단계 추천의 경우 일일 수입의 일정 비율을 받게 됩니다.",
    "T + 1 refers to applying for withdrawal, the money will arrive on the next day, T + 0 refers to applying for withdrawal, and the money will arrive on the same day. Under normal circumstances, when a member applies for withdrawal, it will be processed in about 10 minutes after approval to the wallet.": "T + 1은 출금 신청을 의미하고, 돈은 익일에 도착하며, T + 0은 출금 신청을 의미하며 당일에 돈이 도착합니다. 정상적인 상황에서 회원이 출금을 신청하면 지갑에 승인 후 약 10분 이내에 출금이 처리됩니다.",
    "Auto loan repayment": "자동 대출 상환",
    "Only trail can select 3 days": "트레일만 3일을 선택할 수 있습니다.",
    "Your can not send gift when you are in trailing": "후행 중일 때는 선물을 보낼 수 없습니다.",
    "All certified members can receive a $10,000 trial bonus and can withdraw profits for three days.": "인증된 모든 회원은 $10,000 시험 보너스를 받을 수 있으며 3일 동안 수익을 인출할 수 있습니다.",
    "The record of trade is in trail, can't deposit": "거래내역이 추적중이라 입금불가",
    "Your loyalty amount need more than prevent liquidation amount": "충성도 금액은 청산 방지 금액보다 더 필요합니다.",
    "Can't fill in your own address": "자신의 주소를 입력할 수 없습니다.",
    "Your can not exchange airdrop when you are in trailing": "뒤처진 상태에서는 에어드롭을 교환할 수 없습니다.",
    "The phone_number is exists, please change another phone_number": "phone_number가 존재합니다. 다른 phone_number를 변경하십시오.",
    "To address is wrong.": "주소가 잘못되었습니다.",
    "Funds not found": "자금을 찾을 수 없음",
    "Automated trading": "자동 거래",
    "The fee for the loan is based on the percentage of your current income. The higher the level, the lower the cost of the loan.": "대출 수수료는 현재 소득의 백분율을 기준으로 합니다. 등급이 높을수록 대출 비용이 낮아집니다.",
    "Send TRX failed": "TRX 보내기 실패",
    "Bonus is not exists": "보너스가 존재하지 않습니다",
    "You have a pending withdrawal order, please complete it before submitting a new order": "대기 중인 출금 주문이 있습니다. 새 주문을 제출하기 전에 주문을 완료하십시오.",
    "There is no key information required by the system in the transaction": "트랜잭션에서 시스템이 요구하는 주요 정보가 없습니다.",
    "VIP2 can be turned on, and the automatic staking will automatically staking the profit of this round as the investment principal of the next round, and the income obtained will change from a simple interest model to a compound interest model.": "VIP2를 켤 수 있으며, 자동 스테이킹은 이번 라운드의 수익을 자동으로 다음 라운드의 투자원금으로 걸고, 획득한 수입은 단순 이자 모델에서 복리 이자 모델로 변경됩니다.",
    "System can not cancel automatic trade": "시스템에서 자동 거래를 취소할 수 없습니다.",
    "PM friends": "오후 친구",
    "Please select a staking type": "스테이킹 유형을 선택하세요",
    "Exclusive customer service": "독점적인 고객 서비스",
    "Trail can not change duration": "트레일은 기간을 변경할 수 없습니다.",
    "You can not cancel automatic loan repayment": "자동대출상환 취소 불가",
    "You have not open profit guarantee": "당신은 이익 보장을 열지 않았습니다",
    "Dont Try To Test": "테스트를 시도하지 마십시오",
    "Dont try to cheat me!": "날 속이려고 하지마!",
    "Account or password error": "계정 또는 비밀번호 오류",
    "VIP1 and above can open leverage, the upper limit is 125 times, and the income can be increased to 125 times, which is equivalent to a free increase of 124 times the investment principal.": "VIP1 이상은 레버리지를 열 수 있으며, 상한은 125배, 수익은 125배까지 증가할 수 있으며, 이는 투자 원금의 124배에 해당하는 무료 증가에 해당합니다.",
    "You haven't finish the web3 transaction.": "web3 트랜잭션을 완료하지 않았습니다.",
    "Limit on the number of daily withdrawals.": "일일 인출 횟수 제한.",
    "You are already trailed, can not cancel": "이미 추적 중이므로 취소할 수 없습니다.",
    "Level 3 refer (yield)": "레벨 3 참조(수익률)",
    "No message found": "메시지가 없습니다",
    "Web3 transaction failed": "Web3 트랜잭션 실패",
    "Level 2 refer (yield)": "레벨 2 참조(수익률)",
    "Wrong amount value": "잘못된 금액 값",
    "You haven't pass the Identity verity": "신원 확인을 통과하지 못했습니다.",
    "Today's certification has exceeded the limit, please try again tomorrow, or provide support and ask the reason for the failure": "오늘의 인증이 한도를 초과했습니다. 내일 다시 시도하거나 지원을 선택하고 실패 이유를 문의하십시오.",
    "Your identity is waiting for review, please wait for the result": "귀하의 신원이 검토 대기 중입니다. 결과를 기다리십시오.",
    "Your profile is waiting for review, please wait for the result": "귀하의 프로필이 검토 대기 중입니다. 결과를 기다리십시오.",
    "Your profile have not been authenticated. After authentication, the withdrawal function will be enabled. Thank you!": "프로필이 인증되지 않았습니다. 인증 후 출금 기능이 활성화됩니다. 감사합니다!"
}